消息指一名獲豁免檢疫人士被診斷感染中國肺炎！

Trust China no worry

恐懼撚全面進場!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

獲豁免檢疫支那人

source？

係唔係大口狗

證明深圳根本爆緊武肺？

垃圾
唔驗唔報=無囉

背靠祖國🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我屌你老母支那

屌

政府為奶共
豁免班大陸學生一車車走過黎番學果刻
都知會有呢一日啦
小學生無防疫意識
摸下個口罩又周圍掂
遲早到學校大爆發
之前已經話有幾個大陸學生發燒

thx

永續限聚令

有個醫生仲話引入中國生產嘅testing kit

送大禮

斷纜？

01話係機師

我是恐懼

外藉

WFH again

又炒高口罩價錢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

咁機師又真係其中一種豁免檢疫喎

北京暴政送大禮

淨係識攪埋啲50人室外限聚令

係咪個班奶共狗？

毒殺香港人

弱鳩智政府冇一次係唔害香港

真係不得了

好型

屌又送大禮

又係時候放毒入黎等大家縮番返屋企

飛機師嚟

Aqua Tail

只要中共黨中央
領導人無事得啦
平民百姓要忠黨
愛國為國家奉獻

打倒貪腐政權
支持 全國人民
聽黨指揮全面落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想
貪污腐敗雖遠必誅
後果自負後果自負

基本法賦予咗豁免佢中招嘅權力
請別有用心嘅人唔好再作假新聞

不安。一個傳十個

睇唔到點樣獲豁免檢疫？

即係支那囉。真係外藉人會講埋國藉㗎。支那人就話係外藉。

造謠+顛覆國家政權罪

無限loop

隨時歡迎
好多新移民支那狗

無事既，最多咪社區爆發
支那已經度度都爆啦

你用德國貨，只係唔會輸出，人哋用支貨，係輸入

外藉機師
睇下新聞啦

傳播病毒，違反國安法

都話咗架啦

仲話要整跨境支那QR健康code
仲會有人信支那既野咩

lm屈你恐懼撚

#3已經有柒咗

佢就係想學校大爆發

On9少陣啦

國安肺炎

$20 淘張健康證明書

今日係連續21日冇本地, 劇本好快到

連登恐懼撚可以繼續endorse限聚令了

好似話會試番一千個樣本做比較
到時咪知中國果D有幾流

國安法都立埋，仲講乜9跟劇本永續限聚令嗰班陰謀撚係咪反撚上腦啊有確診就有確診㗎啦

Push

盲反上腦嘅真係腦隊友

輸入個案唔計

中國野永遠都係堅
係用嗰個唔跟說明書

抵啦

有確診：政府製造恐慌
無確診：政府製造太平假象

多難興邦

獲豁免又點檢查到？

病咗咪睇醫生

細鬼又做野

跨境蝗童？

officer 你都入撚左黎啦 仲想要d同胞入埋黎?
唔好啦

死傻閪，唔識字？

最簡單既嘢偏偏冇人做

佢弱智 唔好怪佢

又中 又遲開關

講野九唔搭八
返去讀下書先啦CHING

唔信祖國既檢疫? 告你惡安法

今日係街發現，唔知咩黎

遲早會發生的事

無case 點搞限聚

有国安法都仲要續限眾令

一時偷雞做保長扮撚哂野

死p牌五毛block得，我係要屌支那，你吹呀？咁偏幫支那，同你有親呀？

成班唔睇新聞，係到盲反
成日FC笑藍絲，唔睇下自己變成咩樣